荃灣北角都出黑社會打人斬人，這個政府萬歲！

又係何妖！佢唔好出來，一定收佢！

又係何生

推

又係你呀何生

屌你老母何妖

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

點解要著番前2日件衫出黎

快點收佢

下次親白衫淺藍衫少人，要先制人，等班友唔敢再收錢出來手

呢個人一定要清算